IG係咪有啲咩暗示

點解我打個閪字

第一個顯示嘅搜尋結果會係

連登已死